心灰意冷

不斷比割席

唔好灰心，香港人加油

咪撚散播失敗主義，我出
足咁多次都未頹

請停止分化

BTW如果你係警察 請繼續